今日係陳百強死忌

有了你

幾分鐘的約會

日日都有人死啦

聽下歌 take it easy
唔使咁大怨氣既ching

善用不推文回覆

春風一吹草再甦
永遠不見絕路

香港人加油

愛神也有苦惱
利申00後

一生何求

路上我願給你輕輕扶

你會使我感到好驕傲

一生不可自決